美股認真討論區 MCVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

個巿強到完全冇力跌

YOLO一律建議買YOLO

行行出狀元，咪睇死自己

我見1300 call 仲有成個幾
short call左張tsla

豬死了

開始吹雞掃amc

gme個轆空個雞棚搭左一年
d沽空股數係over100%

wsb個雞棚少少地都搭左一年吸沽空

成本10蚊以內，連郡position 100up
點玩

做wsb點心嗎

Same
完全唔識玩個市
BTW女仔手係咩觸感

係WS點心

建興幫到你

同一個當 會唔會上兩次
上第二次仲可唔可以屌人水鳩佢買

人地個個招齊兵馬準備世界大戰，連登仔就100蚊入場SH一個禮拜，唔係就睇淡

Wsb開心數鎂 連燈哭喪

問下阿寶

3-4萬磅一個月 文員

一年

都未開始squeeze

我京一唔會輸比同一個人twice

第二次就衝落山啦
即係ifc見喇喎

俾佢睇我個倉 教佢短炒可能有機
今次咁多絲打買GME中伏

聽朝ifc一定企滿人

邊度有絲打奶野

邊有咁多
班人圍爐先會覺得多人啫
仲有開得美股acct都應該識少少嘢啦

O字頭巴打個女同事

蠢唔緊要 大大聲話俾全部人知自己好蠢個下得意

gme轆空左 10倍，依個位應該就係俾citron平倉埋單價

連郡最後跳入去同citron搶貨平倉

你咁話法 最尾個句我完全唔認同

淨係gme都一大堆

賭身家allin執5%計好數聽日應該有包膠

聽完好絕望
啲港女唔係好想學短炒咩

等星期五 shortside都平哂倉走人

你都抽

啱啱攰得濟，瞓咗冇睇，11:00支滅世棍乜嘢事
十幾分鐘後又升返嘅

其實點樣可以keep到個mindset不變
硬係覺得依家投資賺到錢遲啲未必得

日日同自己講正股驚西 肯SH就有錢賺

點解你會咁諗先

sh心法：

你係100蚊買咗件件貨，係覺得依家值100蚊，遲下仲值錢
出面有人賣90係唔關你事，係條撚樣唔識嘢走寶

開幅十年圖出黎睇

我都係本細靠炒
但下次big short準備上契買齊5隻

玩GME都算
玩壞埋BB PLTR
點搞

之前見過幅圖對比美女港女同A股十年
美女穩步上升 港女同A股仲喺度浮浮沉沉同一個range

link?

tsla又黎料

BB 點壞法 而家咪同你落緊去補裂口 磨多兩日再上果時唔好又話無俾位你上

O字頭巴打女同事 出面post都有啲紅字名受害者
我當住佢哋係絲打先

in gevo we trust

靜靜哋贏

唔係話制止左佢孖咩

臨瞓打開黎睇ikea又扯旗
希望hold到

有阻止到孖咩
等聽日O巴上嚟講結果

gme

扑到腳仔軟

Melvin 好似 put gme put 到要call 援兵

新手指數下降咗

眼訓指數升緊

回調已經完結，新手已經做左燃料，請坐穩

Ifc指數升緊

我以為GME要血洗番去五六十蚊

叫哂啲friend入GME收割連登
Fat Fat

我比人一野打中曬SL
又要重新建倉

They have a net loss of 30% in a month
Retail 好似真喺差啲打爆melvin
要佢搵返自己師傅bailout

十分興幸今日全日綠色
雖然前2個禮拜都係紅色

仲係好多
就咁碌都見到四五個

我+20% -> +10%

有冇人上唔到ib？

RVLV 落錯車

竟然無人講pltr

好事 靜靜地

33入返

demo day,出貨日

聽日穩陣 今日咁樣洗

rkt終於識上

差唔多做左5個月股東

30%我幾個鐘都輸過呢個%以上啦

佢哋年頭asset 12.5 Billion USD

佢賭緊客D錢, 我投資緊自己錢

今日一個深v,嚇走唔少人

買錯野, 買Ai 就唔洗咁

其實今日果一大棍對沽空機構黎講係一個新玩法
股災老散88

訓醒跌到咁

試緊有幾多algo, 有幾多stop loss mkt

夾埋支牛一齊玩嘢？

高j左bb 希望聽日上到20

今日+10% -> -0.5% -> +7.5%
收貨

金波埋尾+33%

XLNX唔係今日出ER咩

想問好耐 WSJ 唔係WallStreet Journals...咩?

sor 開心得滯 係wsb

呃貨日

睇左你自high咁耐 真係小尷

個倉其他紅到仆街

Too much paper hands bitches in lin light

And bitches like Rain suggesting shitty ass stocks like HYLN and DOCU

來回地獄又折返人間

💎🙌🚀🚀🚀 420.69

我有無睇錯 白卡二世係隔離po教中學生股票

民族英雄其中一個技能 大愛

邊個post?

幾錢入？

4.8

同你差唔多，賣左bb 39.5.轉左nok . 14.7

自膠，19.5

希望同你個名一樣

一齊賺多啲

bb盤後仲有得升好多

gme9想沽 #335

16.2入左1000股

put鳩gme啊喇

不要再說了

出業績7.1入過 之後極速放咗

其實唔洗討論GME會點
追住u/deepfuckingvalue 嘅po就得

人地未放

睇返今晚如果無操作 會比依家多25% profit
但果棍真係太恐慌

WSB頂住

Same 做咗傻散

GME個局似雙殺paper hand 同 short side, 40蚊打下入場點都唔會輸

o個下真係非戰之罪，唔洗諗太多
收拾心情，聽日再戰

叫咗你地睇小西台架啦
睇台咪跌都唔知囉 照SH

V彈乃兵家常事 驚西!

講真 唔怕佢走數定乜 YouTube直播又有樣佢未走都唔洗特別驚 高追另計，識人同我講15x高追，用生平最快速度打字屌佢即刻賣結果輸幾百only

考驗大家嘅信念姐
當係預習定預期之中果10%甚至更大嘅回調出現嘅時候應該點做

正股 SH GME驚閪

[sosad 我直頭睇小西台平安渡過，佢都未驚我驚what，唯一操作係加左小小SE

如果一早有plan，做好風險管理既，就唔會太驚既

如果all in 跌10%係驚嘅

yolo CCiV $35跌到$18 臉不改容 🚬

你見由GME(1) 個po就開始買嘅人無上過水星期五都無震走，今日會震走？最多咪賺少

其實good equity 係應該strong hold嘅
佢基本面冇變就唔應該太大動作
固然你有止蝕止賺之類嘅plan都可以跟啦 當然要跟足

睇返都幾癲 由+3500 無啦啦納指插少少 個倉-1000
Panic sell左 1/4 aapl 139, 之後142 入返
1/3 pltr $33.5走 $34.5 入返
Bb 17.5 清倉 18.2 追返一半

不過黎多次 我都可能會咁做
輸唔晒先做到世界冠軍

清部分倉唔係壞事
尤其果棍係急嘅
可能真係出事都唔知
保留現金遲啲入可能更好
不過冇嘅 事後v彈 都要事後先知
有止蝕嘅執行能力都幾好

Sq咩事 日日跌

$MMM $DD

President Joe Biden’s administration looks poised to crack down on a group of “forever chemicals” that have been linked to a range of health problems, a move that could put companies like 3M and DuPont on the hook for billions of dollars in cleanup costs.

Biden administration looks set to target ‘forever chemicals,’ as 3M warns about ‘onerous regulation’

小西隻 izea好妖feel咁升法營養不良

其實你地買股票係咪一定要以賺錢為目標?

為左滿足自己做神既眼光，收購佢既生意sh唔拎錢以示支持

PLTR開車
聽日Demo Day 唔通嚟轉40？

你買股票唔係為左賺錢咁係為咩？

半澤直樹.jpg

石 where

買股票for fun 賺錢係副產品

買股票當打機咋

我買spce當坐左火箭
買tan當支持忘巴

買tsm當幫石仔對沖

勁

記得當年篇潮文，唔記得係咪供成，乜野又細到大佩服誠哥畢業就去佢旗下渾渾噩噩左幾年終於得人賞識，衣家朝朝早都世界最頂級嘅人開會傾最大嘅生意交換最高端嘅想法，錢？不，我享受的是生命的高度

我都諗左年幾乜撚野係生命的高度

中東佬就快25,愈扑愈升

有啲人成日計住賺/蝕左幾多個月糧
通常都冇好下場 因為投入左感情
其實當打機咁玩就得 永遠用%去睇野

最高層端想法你miss左
我覺得認證呢個高端同埋高度會係一盤生意

我12/22號買完就坐過山車向下
跟住每日都唔操作，係賣左十份一追下BB

真，當打機去睇係最好

咁重本YalA，痴線

最後狂歡型態出現左，不過已經無晒感覺
繼續strong hold條屍

依家先前菜

巴打仲未放棄做淡

Clsk 我12蚊 yolo 左，20走晒
結果升到40
今次都係坐穩

點都完埋ER先嘅

聽日開始冧

暴巴琴日張put fat fat

小西團隊個個 20% 咁

勁到癲

咩料跌返咁多

個個都估過埋ER先冧 就嚟次前震

聽日AAPL FB TSLA

仲有Demo Day

dis 係好生意

咁樣急插 再彈上黎

減到去6成倉

痴線臨瞓前set咗bb 16.5 加倉入咗，見佢19仲以為入唔到

頂TSM真係跌到127

13%->2%-> 9.99%

放左未先

股神

死傻散。

未放呀

有冇人見到GME 盤後彈嚟彈去
8x% > 13x% > 8x%?

石巴早

叻仔
一齊sh到1T ok?

點解你地個倉咁大上落，我個倉日日都係2~3%上落唔怪得你地賺得咁快

相對穩陣wor

好啦

Yellen: I Don't See a Financial Crisis Occurring 'In Our Lifetimes'
佢係咪就死

$197撈多左50股廢老V

Nok即買即升

其實唔係咁搵
利申MTD >100%
ib邊度有唔regressed嘅圖

😘

令人感動

出面七個熱門po 喺度gme
真係自求多福

今次唔升上30都唔放,做左股東太耐

❄️👎🏻->🐭✌🏻

莫非你就係炒股天才

hit咗隻短炒SL 原地V彈

GME 過咗氣
下一隻係PLTR

災果時訓左唔洗panic

SH天才 冇操作咪V彈咗囉

早晨咁多位 寶寶教嘅信眾安好嗎？數錢興奮嗎？

唔係講緊gme咩

準備下隻🐭🐭埋伏

琴晚放左 bb
等緊又炒 pltr
件事太痴線唔知點玩

咪就係

Spce 大船

Ikea LAUNCHED AT-THE -MARKET OFFERING FOR UP TO $35 MILLION WORTH OF SHARES OF CO'S COMMON STOCK

豬死了豬死了

Bb 個倉同我一樣
早知 set 價放唔 set % 放
賺少左 原本打算 20 放, 變左 17.5 放
不過放左睇下會唔會賭場散水先再入

9月2.0 驚唔驚

驚 尋晚panic sell

琴日盤前4.3入nok真係全日最佳操作

底個句笑左

尋晚yala個救全家

盤後仲上緊 22年call肥肥

一起身張80蚊gme put就入左價內

熱門咁多財經post

應該要買梳蕉食定下驚

應該差唔多要爆了

發達了

不枉我4.2 插到3.5 都溝爆

買得一張仲要下星期先到期
帳面賺得350石咋

nok有咩新聞

盤前入錢臨收市先到，又錯過晒入貨機會

gme9想沽請盡情沽

摸頂C

都唔知升乜鳩
想長揸等靚價

本身undervalued
唔會再跌翻落去

真既

好彩未開市就訓咗，如果唔係見到中間棍實拋貨

一起身見到果果跌
不想活了
黑木清

好多fd set止蝕琴晚一野俾人平晒倉
好撚慘 蝕住黎放但又v返

[member[/member]

龍市都豬

當然唔止一蚊
不過啲炒家未炒完
個hype無咗嗰陣應該會回一回

有咩消息升到咁？

升到18回翻落15

未有 升多排d 記者/財演就會幫大家搵出黎

升緊成3%喎

琴晚一隻AI救全家 隻U盤中收左皮

唔夠人賺得多=輸
呀木依家都係垃圾廢老

吓

果果幫我執左成k 鎂喎 清

阿木連tsm都跑唔贏

琴日爆買日先黎止蝕

石仔唔好一朝得志

好多人都會set定止蝕

俾機會你入貨

醒返又冇事
尋日嗰下V真係CLS

lmnd琴日中左SL 唔洗倒輸 搵機會再入

石仔跑贏連登契媽
下個契爺就係你

$NOK

ok gun u buy sin

無用 無肉食

$65 or even 100+

石仔跑得羸契媽咁堅揪

下星期仲有時間值
睇下你博唔博 跌唔落就怕IV縮得快過鳩咁

有啲後悔17蚊俾人震走左BB

援軍

發現好多尋日下晝block左嘅人無再出現 懷疑去左ifc

全倉tsm

呢一役可以寫做武俠小說

琴晚睇死班人冇覺好瞓

pltr?gme?
BB 成為最大贏家

船友你意志夠堅定 respect

PLTR上緊啦 今晚Demo day 40

Pltr真係中間仲轉埋燈

百倍股

而家先返07水平

琴日諗住開市再補call, 太貪set 低左格
搞到要高j

純粹係睇唔過眼gme升到咁
想put 9佢

Cls NOK都爆升

炒到無野炒

最衰瞓左 睇唔到gme個地心探險

剩係一吓轉燈都嚇到班新手唔知點做

聽晚TSM終於拉得升

我都唔敢玩d咁癲既股

點解係聽晚

蘋果財報

Gem輸錢區

GME

我仲以為132你已經落船

牙石報倉please

點解要買d咁既股

無郁過

5G

入左少少可口可樂
有無機會炒返起舊經濟

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1649.68 , 9.79 , 0.60 %
連登Core指數 : 11966.60 , 354.22 , 3.05 %
連登支概指數 : 1717.68 , 18.14 , 1.07 %
連登光時指數 : 1101.00 , 1.07 , 0.10 %
連登舊經濟指數 : 1550.72 , -9.49 , -0.61 %
連登奢侈品指數 : 1455.83 , -10.35 , -0.71 %
SPY : 384.39 , 1.51 , 0.39 %
QQQ : 328.11 , 2.69 , 0.83 %
VT : 96.04 , 0.21 , 0.22 %
BRK.B : 233.01 , 0.09 , 0.04 %
ARKK : 146.67 , 0.59 , 0.4 %

連core

你轉身快出入快 唔係應該玩呢D咩執幾格wor

做咩接火棍

係咪差唔多又投票

where did you go?

Same here aim 20 但尋晚真心唔知下一秒會點

20放咗個本

我唔夠25000死左都未天光

我諗住等賭場完左先

連BYND都急升就知個市癲咗

追返GME個post
d人好似精神病咁

唔係升就係跌 唔係走就係sh

尋晚GME 幾清彩

牙石沒有輸

唔夠25000石都玩到daytrade, 你先係高手

好奇一問，昨晚大約11：07左右所有股都急跳幾個%，一片紅海仲以為美股末日
有無人知發生咩事？關唔關GME事？

時辰作怪

突破限制器

同平時係澳門賭臺前面D大媽大嬸大叫 大大大大
係無分別

聽講D stop loss order其實係有人見到 所以被人跟住嚟沽然後升翻上去
所以其實係呃貨多？

Set得stop loss 就預咗俾大戶呃貨

正股都執到成2K飯錢

係

有神秘力量

我以為身邊買開股票po ig嘅fd係識風險管理
一個GME露底原來係真係乜柒都唔識，邊隻升多人講就買點解升唔知，差D以為佢地可以用物理算式計算momentum，牛市真係造就好多人(正反意義)

連core好似變晒廢老股集中地
係時要整個新指數

... 賭到d基本野唔記得哂 低位清倉

等水退就知邊個冇著褲

大戶想要平貨

我覺得同舊年羸得多錢有關 我同wsb幾球yolo落去都有

見*

book架靚啲嘅旅遊巴送佢地去ifc啦

琴晚打場lol出後黎見到鎔
再打一場都升番1/4就唔鳩再理佢

琴日🚀🚀🚀🚀
唔坐定個班應該反思仲啱唔啱炒股

無巴

今晚
你after hours賣唔賣到

諗起goog巴4個月唔戴袋

無gme 呢d 妖股搞亂 果果應該會爆150

支牛都買賣到 SoFi 先仆街

睇唔到 但要拉爆sl好簡單姐 一日上落10%乜都中啦

gme唔係話玩到星期五咩利申無持有

bynd一兩個禮拜前已經好多財經youtuber話會大機會爆升

你望返3月 先知咩叫恐慌

AAPL
AMD
TSLA
GOGOGO

輸連core幾條街

琴晚如果補多棍應該會重現9月先

我個fd平晒倉話自己take晒profit先
順便入埋SQQQ
點知一野升返晒 想走果時futu仲要死ser
最後走晒sqqq 又入返之前走果啲股

點解你地講到咁恐怖，我掛住睇小西台完美錯過

琴晚nq好似由+1.5%一野插到-1%

Sqqq係騙局呀

我岩岩打完鋪 fifa 就手多

建議考慮服用安眠藥

傻散

下次可以睇小西台，佢無走你都唔洗理

真係以為自己股神ching chong加反手可以贏兩次

又係衰手多，比個賭場影響左，渣翻其他都升

我個倉suppose細波幅 都可以無啦啦15分鐘入面由+3%變-3% 老實講都少少驚

馬會post

練習打機SH法

幾好睇
我都想星期五short squeeze 成功
睇下中途冇SH D人會點叫春

睇西蛇打機變相另類SH避險 了不起

個fd 話自己短炒波幅 所以無所謂

我諗呢個世界得石囝有呢個速度 石囝又贏

futu 係死症

震走一班人，又可以拖延大回調

依啲叫跌兩次錢唔係叫短炒喎

努力返工對沖

百花齊放
但唔睇太多了 影響心態

Ikea明知offering都仲搶高緊 咁撚勁既

仲期待緊佢會補多棍 入得2成貨

9月嗰棍
係一日大V
之後嗰日盤前啲美期就嚟料
V返上去嗰下fake咗幾多人

訓教SH避險

AH呀嘛

琴日精彩到呢

想問問如果用電腦想睇有實時報價嘅話可以用咩app 如果唔想用支牛嘅話

其實幾時派貨出街 佢盤後跌好少咋喎

我琴晚臨訓冇理咁多set咗價入
啱啱放咗 好似賺蝕幾鎂 冇留意
今晚有offering應該點都回啲先上掛

左一巴右一巴

半澤直樹。jpg

要睇大盤市場心理

買股票嘅目的唔係賺錢
屌明顯係柒左唔肯認嘅藉口

快！啲！大！棍！落！

yes

巴打唔係sh 架咩？ 尋晚果棍係好痴線，但我都無放，睇住佢落完又極速上番 又上又落真係好刺激

唔會再大跌了
兩次配股都跌唔落，好多人好有信念渣
我估有部份人賭緊fda approval

疫苗play 係work

各位搵多啲

多謝師兄解惑

有correlation 好正常喎
GME咁細隻唔好諗到咁大影響

未搵到 但都唔賭啦 等佢明確啲先買

你就好啦，我+8.5–>+4%
上唔返高位不過好多垃圾股返家鄉有賺放晒

其激情的演說＂我係永遠的淡友" 更一度令淡友殘軍感動落淚

訓咗咁耐
無啦啦認輸有古怪

其實暗地借哂貨

gme影響index
定係調轉

Short side主力點會係citron

link？Twitter無官網都見唔到

你終於識SH

似係整體options flow問題

見到都一舊PROFIT 執左先
打完鋪PRO CLUB 手夕REFRESH 就出事

借完貨番嚟 準備沽到血流成河

可以係Confounding variable影響
例如時辰

我只係諗向下溝 經過上星期五第一次penis sell 之後個人定左，不過尋晚果5分鐘過山車係好驚既，諗住9 set 12.7 入gevo , 無啦啦入左，之後再穿到pk

個 correlation 咁低都屈佢關事

屌你老母sq

係我bb發力既時候

搵左陣都見唔到shitron認輸，唔好同我講source from Reddit

琴晚咁精彩 學咗石囝瞓覺無睇

見到成個PAGE 紅左，搞到自己PENIS 左

宜家睇返Bb琴晚18.3入完原來插過落16蚊 唉笨柒咗

無敵巴
可摸耳參考下你個迷你指數

其實向下溝唔係一個好習慣

有人被打爆沽其他貨補倉

清左 8成 長倉

negative gamma 嗰兩下已經係highly related

多戲巴打們屌醒，我即刻再睇多次小西Sir既心法。我買果堆野其實唔算係賭場feel既野，其實一直係睇幾年後既增長。係上星期見到唔知趁巴定納巴話會take左 bb profit先，等班友情緒完左先再入場，我就覺得好有道理所以跟。不過佢7蚊貨黎，我12.85

等埋隻PLTR Demo Day爆升先跌okay?

無根據嘅料咪亂放會有人信架等陣有屌鳩你撚香港人

俾你贏得一次 下次仲得了
夾埋一齊搞死你班散戶
利申鳩up

呢個我知，呢度巴打教係向上溝，如果間公司係有潛力，不斷向上突破。 只不過我買果浸唔算平，學小西Sir個方法，比自己對果隻股定左total買幾多手既目標再分注入咁解

原來係咁

差2蚊都冇就算啦
遲下破100呢2蚊根本就微不足道

知錯啦 唔fc又會俾人屌

我都想清多啲 但諗唔到清咩

一隻gme 搞到多間劵商溶斷係咪第一次

改圖啦 人地話左唔再comment

比高位跌左咁多

準備玩完mega crap er清曬d野佢

你試下係wsb @everyone 會暴動但好多人玩，洗版五分鐘都唔停

你用spx比較埋其他藍籌，就會覺得gme關事
估有幾個大户俾人斬倉，要即刻掉貨填數

競猜今晚gme走勢:先拉升上再直插返落60水平準備一底低過一底

我覺得睇情況啦 tsm aapl呢啲佢回幾多我溝足幾多

因為班大戶齊齊ai搶住出貨收割得幾和味

因為呢幾日有人開過citron fake account

返到公司先有時間睇圖
原來果果琴晚盤中插左咁大棍嫁
發生左咩樹

本身好細注 都只係差幾十蚊 冇乜所謂晚
係覺得少少笨柒

妖股散水走勢

震倉姐

差唔多全部都插咗一棍

佢有賺嘅 不過呢啲操作真係多鳩餘
清倉又入返AI FUBO

今晚溝少少TSM先

所以要改善入場時機
我都學習緊睇進場位

今晚可能會溶斷

十幾蚊嘅兩蚊咪姐係一百蚊嘅十幾蚊

可摸耳再V多次 想撈貨

你講咩嘢熔

今朝你唔入？

ark既bio tech分析員simon係最近既monthly update講過，sequencing同mapping係互利既技術
暫時冇透露過話入或唔入

向下熔

升溶

無錯，入場入得靚好過溝番靚個價 有時都衰心急，實高j

重點係平啲
再遲啲可能仲平啲
加埋會幫助遺傳病/癌症研究/醫治

上次arkg有隻跌50%，想睇多次

齋睇TA今日都唔樂觀
琴日單日消耗咁多買盤

覺得好多earnings都好危

明既就明

咁諗又幾合理
如果開市8x或者星期五收市6x short升到160比人斬
焗住一齊突然出貨搞到閪冧

VIX（恐慌）

是旦啦都柒咗 叫句春就算 唔開心太耐好影響判斷

Tech股增長放緩

話說尋日未開市就見IB加FUBO margin

sequencing 個cost 已經瓶瓶地頸
相反mapping 有排可以improve

Sale the fat

好彩係訓左

Buy jor Rose Ma
Fat留返聽晚再sell

諗緊好唔好call uvxy嚟擋一擋

我大JPM ER beat左成條街都要回10%落黎
可能好多都price in曬插返落黎
呢個月咩都升到傻
仲要睇埋大市情緒

等睇潮退

150蚊入GME 輸左七十萬

摸頂俠

好似齋up 冇貼倉

charles schwab有免費報價

from aastock: tsm晶片加價

應該呢個禮拜都係咁
用牛牛同sofi準備熔斷都得

賺到笑

千sing

馬總統看手錶

警世

各位巴打 用開Sofi同Firstrade
想玩下日股 係未得IB HK可以揀？
唔該各位

5張spy 371 put, 8張uvxy 13 call 1張 qqq 319 put,4張arkk 140 put, 5張gme 30 put 4張 bb14 put

西冧一日ok?

加得15%咁少，跌得

今晚135先好唔好

大家香港人 我唔會老點新手

做淡慘過做雞

屌你老母u 尋晚又發左場夢咁

壞過凱婷

反面教材區？ 不過冇貼圖可能假膠

連打數字都懶, 抵佢輸啦

樞機可否放過bb?

琴晚有無加奉獻比果教

點睇amd

就算假都唔係膠
真嗰啲已經上緊ifc

好在佢冇Put PRTL
會唔會就得佢冧 其他上

無 個市太熱 唔做野 淨做put

如果咁應該gme會因為補倉同一時間升多口幾至係？
沽a補b（如果爆沽得郁個市點都推得郁gme）
琴日Spy張圖對十個股有七八隻都會同步
申利:唔知點解跌

多間劵商熔斷

Thanks

未瞓醒嘛

Pltr我食左一半

沽其他貨拎孖展額，再double down同wsb決戰

Demo Day

加15%之後可以再加,爆升

GME 見唔少人allin 賭身家
真係痴晒線

美國總統拜登 (Joe Biden) 預計周一 (25 日) 簽署行政命令，加強執行「購買美國貨」(Buy American) 計畫，兌現此前的競選承諾，即振興國內製造業。

除了要求聯邦政府各機關每年購買 6000 億美元的美國商品及服務，上述命令還將填補現存命令部分缺失環節，使官員更難獲取購買海外產品的豁免權，並在白宮辦公室設立新職位，監督命令及各機關採購活動的執行狀況。

此外，拜登政府的一位官員表示，拜登還將指示聯邦專家小組在 6 個月內完成上述更動，修改美國製造產品的定義，提高本土含量標準，確保各機關在執行採購作業時，能運用更高比例的美國零件和勞動力。

上述官員稱，此舉為拜登為提高薪資、加強美國供應鏈所做努力，盼能藉此激發自家的工業實力，幫助建立新的技術市場。

近十多年來，低薪和低環境標準已導致眾多產業將關鍵生產環節，轉向中國、東南亞及非洲國家，新冠疫情爆發後，生產中斷導致各大產業爆發斷鏈危機，全球供應鏈更面臨重組壓力。

根據聯合國數據，中國在 2010 年超越美國，躍升為全球最大製造國，產量佔全球比重更在 2018 年達到 28％。

當被問及是否將該項命令視為保護主義時，上述官員表示，這完全符合美國對世界貿易組織 (WTO) 所做的承諾，美國希望能和全球貿易夥伴合作，使全球貿易規則現代化。

trump叫人買美國貨 登叫自己人買美國貨 wellplay

最後狂歡

瘋了 都已經瘋了！

琴晚真係見證歷史

GME走去孖

美帝內循環！

提早畢業

比連登呃入 好過比wechat group賺

咁又唔俾fracking

一係睇樓一係跳樓

隔離po

美國貨咁貴撚有外人買咩

人地都有可能發達既

咁識揀位入

就係要呢d圖

石仔琴日有冇咩操作

識玩一定Long兩邊食IV

after hour又上返4位數

好巴 賣出訊號 唔渣到鑽demo day

美帝大戶同老散聯手辱我中華

石仔 咁搶口

琴日狗屎撞棍, 係山崖邊清哂
無Sell @ bottom
最後清stpk, ufo, ibb @00:04 HKT

有同事執左300萬hkd50蚊入150走

美國近日出現放空機構遭樂觀散戶集體軋空的狂潮，遊戲零售連鎖店GameStop Corp.股價週一(25日)盤中一度續飆超過140%。

知名放空機構香櫞研究(Citron Research)決定放空，槓上知名社交網站Reddit旗下高人氣論壇WallStreetBets的網友，投機股民團結起來狂買GameStop買權，引發軋空狂潮。

GameStop 25日開盤不久一度暴衝超過140%、來到159.18美元歷史盤中新高，盤中一度翻黑，終場漲幅收斂至18.12%、收76.79美元，仍創歷史收盤新高。1月11日公司宣布變更董事會成員迄今，GameStop股價已暴漲334% (以收盤價計算)。

其他遭大量放空的股票，25日也持續出現軋空行情。連鎖電影院AMC Entertainment飆漲25.93%，經常被Reddit網友討論的行動無線通訊裝置與無線服務品牌BlackBerry Limited同步大漲28.42%。BlackBerry 1月19日才剛剛跟臉書(Facebook Inc.)針對授權爭議達成和解。

CNBC、Businss Insider、路透社等外電報導，金融分析機構S3 Partners統計顯示，按市值計算(mark-to-market)，2021年初至上週五為止，空軍的帳面虧損已達到33億美元。

根據S3統計，截至上週五為止，GameStop遭融券放空的股數約達7,200萬股，相當於所有在外流通股數的140%。過去七個交易日，放空股數累加了883,000股。S3常務董事Ihor Dusaniwsky表示，不斷有新的空軍想要加入放空GameStop的行列，券商根本無法滿足這些投資人的放空需求。

值得注意的是，GameStop 3月選擇權的隱含波動率已觸及300%，暗示該檔個股至3月為止每天平均振幅可能將達20%。相較之下，特斯拉(Tesla Inc.)選擇權的隱波率則為75%、標準普爾500指數為20%。

Susquehanna Financial Group衍生性金融商品策略長Chris Murphy指出，截至本週一中午為止，GameStop賣權未平倉量來到468,000口、遠多於買權的260,000口。先前放空股票被軋爆的悲觀投資人，可能轉而把空方部位轉入賣權。他說，買權未平倉量連續6週超越賣權的現象已經打破，顯示GameStop股價的狂飆漲勢可能快要接近尾聲。

Nationwide投資長Mark Hackett表示，投機風潮過剩，讓投資人感到憂心，尤其是在股市估值已逼近歷史高點的情況下。包括賣買權比(put-call ratio)、信用利差、動能指標等，都出現極度樂觀的現象。

BTIG證券及衍生性金融商品策略長Julian Emanuel也表示，選擇權出現買進熱潮、再加上部分走勢高漲的個股爆出大量，跟2000年網路泡沫破滅前極為相似。若以歷史為鑑，標準普爾500指數可能會一路衝高至5,047點，牛市才會告終。不過，他認為，雖然股市尚無中期觸頂的跡象，類似1999~2000年的震盪走勢，暗示股市隨時可能拉回10-15%。

芝加哥選擇權交易所(CBOE)用來衡量市場恐慌氣氛的波動率指數(VIX)25日盤中一度飆漲21.54%，終場漲幅收斂至5.84%、收23.19點。

淡友輸得33億...

琴日high short stock
pre market 加正常啦

依家就係想relative weak currency
economy of scale + subsidy 去lower cost?

已bookmark提醒自己

Wechat group 有女 bor

其實係幾個人開po水鳩人 你見連登gme第一個PO係好耐之前，裡面講得好清楚，gme事件最一開始個鬼佬搞手係YouTube自上年八月就直播講個個以為係賭場其實人地捕左幾個月，係真係做過功課狙擊

btw 佢仲未放，琴日睇佢賺1100萬美，今日已經達到1300萬美

政府話貼錢比你買美國貨 買解唔買

Gme 果半粒鐘都係得17億$交易額

好巴好壞

...死了都唔知咩事
雖然115+-26*2

我仲有一半呀
我星期五低位入 尋晚高位走一半 賺4成 好合情合理呀

琴晚有咩動作

瞓覺

VIX同VIXX都未算好高
講真一路扯上嚟，似樣啲做個10%回調對於一早坐定定嘅人都好濕碎

DFV仲堅定持有中

好巴變左做淡友

SHORT一張75PUT 坐到4日死唔去都有2000蚊執

C朗

我全部saas都蝕到入肉

根本成個美國搞內循環都得 人口又少 科技又最尖端
日本仔都可以做到5，6成係內需
唔似某自稱大國，人又多，科技又落後，糧食仲要進口，個個口說愛國值又要買來佬貨

daytrade

琴日最後悔係冇追返pltr

有啲想離一離場或者減倉

仲sh緊一股不賣

有無死士SP GME

08 開始行左7年weak currency 係有幫助
但都唔及em吸引 我覺得最大原因係em人命唔值錢
除左人工外 最大獲美國d勞工組織唔小野 得罪佢地 告到你仆街都得

bb 19個陣，long put咗，結果一直爆升到20，當賣出後，就突然一棍打落去16，係咪玩鳩我

Free money

你係對沖?

已經輸左50%

係呀對沖

好少見好巴咁重淡倉

Yolo之選， SP GME頂到星期五有1000美

i

因為好大leverage 唔知平咩好

ARK (PRNT+IZRL) / Biotech / GME + / China + / REIT + XLU

琴日比較好sector, 好極端

希望gme今日再抽升引大戶齊齊出貨有機會

21蚊 sh左幾個月
唔好令我失望呀！

決定將傻散指數改做GME指數

你自己唔玩就咪水人啦

應該要加個wsb新人指數同埋message volume

石巴勁
Higher High
Higher Low
今晚準備Higher High

支牛有

Bb同百度合作

睇吓GME PO就知美股po平日有幾多CD ROM

12.85 而家20 了 悔改未

石仔又返去8000石 好叻

出咗事入嚟問點算
美討食咗成日花生

黑莓宣佈與百度擴展合作夥伴關係，共同開發下一代自動駕駛技術。

盤後跌左
希望今晚回歸正常

垃圾公司

呢家氣氛熱過三月好多

做加密搵百度做乜鳩

IFC開始出現人龍

我覺得佢最想係帶返個就業

百度成條生產鏈都成型

對歐美加密

唔係講左好耐啦咩

好似old news 已price in

Old到無得再old

F 巴有冇參與呢場盛事

再翻炒

玩完
比大陸拎到即係無再加密

同支那合作個news點會守到密㗎
一定price in晒啦

邊度睇到

執左小小PROFIT 咪之後再入

契媽好似買好多百度

3年前舊聞
UPDATED 3 YEARS AGO
美國熱股：黑莓稱將與百度在自動駕駛領域合作，盤初急升近7％

BB唔係支資公司黎咩 原本美國總統都係用bb手機 一比支那買起就轉

你12.85 其實更加要HOLD 而家岩岩先炒起左熱度 個價一定繼續升 你應該等佢升左幾日 再SET 10%止蝕 搏佢係大回調 一有熱度你就放 咁你點樣坐爆升股

內幕

咁點解你唔SH? 要做SWING trade always time the market 成個升浪你又食唔足 之後又要驚高J

又 tenet?

師承石室夢遺

新手係咁
佢爆升 + 賭反而唔知點做

WATERLOO, ON and BEIJING, Jan. 25, 2021 /PRNewswire/ -- BlackBerry Limited (NYSE: BB; TSX: BB) today announced an expansion of its strategic partnership with Baidu, whose high-definition maps will run on the QNX® Neutrino® Real-time Operating System (RTOS) and will be mass-produced in the forthcoming GAC New Energy Aion models from the EV arm of GAC Group (Guangzhou Automobile Group Co., Ltd.).

無，留返比d勇士買

新手無膽，其他STRONG HOLD 反而無事

ikea仲有得升？

無啦，我放完都覺得柒左，你話跌我就可能penis sell ，升我都sell ,蝕曬

NOK 都升唔少

證明好多人鳩炒之後自己作個夢幻目標價比佢

我其他股都坐定定，唔知攪咩係bb呢單野比gme影響左，走去penis sell

拎em嚟比咁又過份咗 em玩勞動成本一直都係屈機
但美國保護主義係啱 中國都係咁補貼自己國家
依家做返嘢保護國家產品加強國際competitiveness先
其實em做到其實都有限, 重工呢d一向都好保護主義ge

長倉都走晒?

same 扑中哂GME PLTR BB
我係執石派

Old news 半個月都有

Source?

最緊要保持清醒同理智
唔好俾貪念同波幅沖昏頭腦

同百盜合作

係，無GME 事件我應該 HOLD

old news

我覺得食咗都冇錯 WSB搞臭BB個party
我20食咗 遲啲再入

係呀 有熱度更加唔薦驚 個莊要割你 無升番4／5 倍 都唔會出力割 佢太早割只會俾其他未入場GE人 執到平貨 而家係有WSB 班傻仔幫佢谷個價 谷唔郁 無熱度 橫盤 再一野割落黎先會崩盤式下跌 之前笑你 係想你SH 有邊個新手 一買果隻股就係最低價 一買完就會升我先得架 都係坐番黎

過山車

琴日想 20 放，點知FT 死機，死完就變 17 ，咁輸好唔抵

9月2.0

大家今晚開始做淡

明白巴打原來無惡意 被屌醒好事黎既，暫時玩左一陣，最柒係呢單野

ark 閪女人累到幅圖咁樣衰

我係本身19想放 Sofi幫我SH到20
一開番就放
全靠-6

多謝指教

補link
除咗嗰次口頭之外仲有呢份可以望望

KOSS 痴撚線
啲人點揾出黎

毒巴投身清倉派

無貨風險大過全倉

唔翻炒下d人唔會知
牛牛已經成堆人講緊

聽晚先ok?
等我食埋巨硬ER

Ford 又要爆升了

石囝測試賤婦炒股能力 用石莊生命值硬接無左240石 之後走完入返tsm又去返8千石 所以先講基金佬都跑輸俾佢

前幾次跌穿20之後反彈企穩ma20
今次一樣係咁,唔會9月2.0啦最多1.03

我都食左算，點知wsb會玩到幾時，gme一冧就火燒連環船

毒巴驚唔驚再升會變左fomo

石仔幅圖可以又上又落
我除左前個禮拜五一日紅, 其餘都綠

咁大獲

兩次大棍落都係佢penis sell既結果

真

overstock 呢隻閪股又炒返上黎

呢個係咪傳說中既blackberry terminal

今個星期見真章

即係已經偷晒ford 既技術, 百度: bb i m coming

落一落袋先啦，大把好股，啲錢賺唔曬嫁

最緊要賺，唔好倒蝕就正，慶幸個倉有賺

]

人性既野 你估wsb會唔會真係全部人sh到最後

毒巴咁快財自清倉

其實石囝值得更多respect
石莊ath然後俾賤婦炒爛 轉個頭石莊又上返去 無幾多人做到 很了不起

有賺就好唔好貪心呢樣真
想摸頂走真係無可能

唔驚啦，下下都賣最高，撈最底咩，係既話，我變咗毒神

睇黎gme熱潮完撚左先上水好d

有冇入番先

time the market唔係人人做到

執石派
琴晚啲profit未show到

馬騮先賺得多

有無人賭plug er

支旗90度

跟石仔學執石

尋晚好唔開心，明明一早入左錢，凌晨4點先確認入帳

好多平貨都執唔到

咁撚串
叫傻p出嚟扑金波

做咩咁驚?

石教第一式係咪快刀斬亂麻

舊石大到

忘巴：唔覺意執左幾個石家莊返黎

林鄭月娥：稍後會公佈多個需要強制檢測的區域 日後會改為封街封樓

想走又唔想清倉
想轉去voo食下花生
輸5%呢到應該屍橫遍野

本親都灰灰地，原本+4-5% 倉， 變1-2%，學彭巴話，take profit冇壞，係正確既做法，先冇咁灰

只要唔好高追就得，高追黎坐就唔值，伏住黎坐就賺最多

u find me bop gold ball??

貼忘巴圖啦

石家祖傳

今晚9月棍 酒呀

我YTD正緊

佢唔係一早扑爆啦咩

真係無事?高位急跌，vix仲未落返去，v都上唔返高位，得tsla appl頂住好多都直插低位

TSLA上翻去

Stimulus delay呀ma

京西咩

Yld唔係正數要切j

9月我有經驗 TSLA撐住大市那一天

真係會即時咁大反應？

買個大啲嘅moon或者雙moon
部機冇乜所謂

尋晚走貨多喎

macbook pro加個1開2adaptor駁hdmi入兩個mon就得?

無, 炒個個倉完全空倉

廢老股TSLA AAPL ARKK TSM

好想知尋日O字頭巴打個靚女同事結果係點

macbook pro 2017 行TWS +其它已LAG

PTRL 龍爆

隨便砌

mac os 行tws 真係好唔掂

Why not iPad?

macbook pro 2017 行tws有d嘈
想係desktop行tws

目測要回10%了

加ram就得
總之tws lag = 加ram
買夠32gb preset 暴力解決問題

石仔有份創立連指
有暴巴手把手從背後幫助操盤便所向無敵

托指數出貨
望下S&P高過50MA個比率一路跌緊
然後指數仲係向上行

今日清曬D leverage野先

macbook 冇得加ram

買部新嘅配M1

嘈/熱解決唔到..
我主要想多2個mom
同時望多d野

m1 pro就出
又靜又勁

MM係咁話會回

Sor，唔記得左i機特別垃圾
直接換新book囉咁

Blackberry terminal

佢仲SHORT緊QQQ

Gme post放張yolo圖叫人SH
已經變咗宗教

砌既話去硬件台搵list是但砌就ok,砌機睇住youtube無咩難度又可以自己揀料

利害，摸到頂中頂

忘巴話: 忙緊數大tan D 鎂, 唔得閒理D 閒石

見西sir開台最近都出左部機，
睇佢開20－30個tab+ tws + cs 都好smooth

Aal 星期四er

今晚夾iv , 感受下世資本主義既邪惡

痴撚線

請我食飯幫你砌埋又點話

睇劇都叫有得估劇情
依D 真係好想快D 知結局

石巴語言偽術技先係number 1

石仔出手了近距離與石仔9流的機會

跟大家學野

為一斗石折腰

今晚再特價

出邊全部GME洗腦post

唔SH就輸 無面 正仆街

SH啲垃圾就夠兄弟 有雷氣 識用腦

見好多人輸緊皮幾野仲好威威貼倉咁-.-

大家身邊有無frd子俾佢地洗腦

natural selection

無
但俾你d操作洗左腦幾時開tg po操作

下午出去執個 mom先

佢地係咪大佬今日比左廿蚊食飯 好開心

買GME 買到貼倉上埋契 不如我搵契媽算

mm愈老講野愈似d廢淡，成個美版沈大師咁
雖然有料好多但真係頂唔緊佢啲口吻

訓醒起身又多左錢

盤前再走多少少貨先

依句野MM玩咗幾個月
MEME來

條廢佬仲係到？

未過氣咩

tesla升左咁多，我今日正數

Cctoy式post

又想炒人

I have a position

西蛇部機咩config

你唔明

對GME冇信心一律建議反手沽空

根本好多人坐緊艇
要靠呢種形式保持自信
心理學有學名形容
但我讀得兩個sem quit咗
唔記得

香港人

今晚再黎過！

唔好買samsung
苦主

港女好有新年氣氛

巴打 你同事點

有時睇西蛇台打機有d濛係咪因為西蛇張display先會咁

Gme唔好咁快死住 未加夠put

你本身個價都ok, 我錯在跟左人地take profit 但人地個成本價執一倍，我就執石

砌咩😳

邊有人咁砌架

係咪上網慢/個mon唔夠hz

佢地作啲理由正當化自己行為姐
斬又唔敢 hold又無信心
認知失調嚟

差唔多啦3萬點收割期

石sir 有乜建議

邊有貨沽呀

係咪圍爐？

你食左你同事未？

預幾錢先

我睇其他twitch台無事,係唔知點解睇西蛇玩csgo個d會濛

石囝有無門路？

想買個3090打咸濕game

無呀

想怎砌法

窮呀

心動不如行動
近距離認識石仔既機會

過左去就由佢啦
12.5 同 12.85 差小小者，我上個星期 -6 入到都賺咪算

上哂銅柱裝cpu ram display ssd dvd同火牛駁好線就搞掂左架啦

港女升一日 冇力閪冧

其實究竟 GME 係邊個贏
做咩兩邊打晒交咁

有國安法都咁

連燈一多po GME即刻爆左

石sir唔係25歲咩
以為後半90後已經唔用dvd

幾舊水裝埋冇壞

呢邊講到 citron 贏番 嗰邊又話另一面 即係點呀媽呀好亂呀

港女m到

我幾年前砌都唔用dvd啦 wo
要dvd黎做咩

講番句正股驚閪定下軍心先

石仔種菜都掂 驚閪

暫時應該wsb贏緊 琴晚盤後都88
係睇贏多定少

咸濕game要 3090 sli

Wsb贏，melvin又贏
得連登仔輸

手指裝咪得

Saas 閪lum緊，係時候試下sh大法

呢邊係理性討論
個邊係信教
點同呢

有冇人買左dkng

啲暴徒惡意沽空

今晚到美女一齊慶祝新年

但嗰邊講嘅係咪全部 9up 咁濟 唔計嗰啲買股票唔係志在贏錢嗰啲

屌你班人淨係關心佢
佢話無清晒倉，不過都清咗大半，一開市就入call,未衝上150之前震走咗，輸幾萬，之後無入返，睇住佢衝到150無貨好唔開心

咁我都安慰佢後尾跌過轉燈啦，連登大把人死得慘過你，賺咗架啦

正常

人哋又冇貼倉
可能3蚊重倉 成手call
啲新人又知咩

你以為呢度有人關心你?

張枱唔夠大既話要買d可以調角度既mon

好撚mean

都係嘅但係我見嗰邊都有啲人理性分析緊 搞到我R撚晒頭即係邊面會贏

得米了

今晚再賭過

總有某日突然間會用得著

咁洗唔洗裝埋floppy disk

咁人總要搵啲理由支持自己個觀點
邊個贏我唔知啦
公海高J個班就一定輸

上星期short call完 我開連登係咁見到呢3隻字就想嘔 想del app

我就咁去日本買二手pc game都係得碟